成街都係黑衣人 花鋪排長龍

葵涌廣場全部黑衫
你班廢老幾時出黎話我地收錢？？？

好似話2000蚊一日

出黎講兩句啊各位廢老

計你100萬人

要20億現金交收

屌你假膠少陣啦
塔利班咩？

金鐘太古廣場地底great超市入面同埋地面都有花鋪, 現場都有唔少人用紙摺, 豐儉由人最緊要有心

佢地識撚計數
2000 x 100萬 =幾多呢

廢老：20萬

唔使理廢老，我地做番我地應做既事

一次遊行創造20億經濟
睇黎香港可以轉型了

收皮啦屌你老母